NOME DA EMPRESA DESENVOLVEDORA: TE190

NOME DA EMPRESA DISTRIBUIDORA: ??

NOME DO JOGO: Satoshi, o Samurai

CATEGORIA: ação e aventura

APRESENTAÇÃO DO JOGO (RESUMO):

APRESENTAÇÃO COMPLETA:

JOGABILIDADE: WASD

COMANDOS, ATALHOS:

SOFTWARES UTILIZADOS: Godot 3.2, ImageMagick, Gimp

RELAÇÃO DE ELEMENTOS E SOFTWARES UTILIZADOS: Godot 3.2

ONDE BAIXAR/COMPRAR: 

VALOR DE CUSTO:
